【過年習俗】打飛機守財運

女友同我講，過年打飛機可以守財運

佢由大年初一到初五都幫我打飛機

每日打至少三次

我問佢點解

佢話「手淫」就是「守銀」

過年手淫即係過年守銀，可以守住一整年財運

打得多打到射唔出

佢又話精液係白色，不洩露更好

咁就係「財不露『白』」

我都唔知佢邊度鄉下既，大家有無聽過咁既習俗？

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

我女朋友都係咁

有散先有聚

日日打，好辛苦

小心肩周炎

麻煩post上大陸d forum

哈。

好計。仲要註明係玄學大師穌民峰講既

本身已經系普通話拼音

請廣傳